美心集團創辦人伍沾德去世 享年101歲！

做咩要放棄我地年青人啊

記得接埋伍淑清走呀

開心左一秒 以為係條八婆伍淑清

美芬證實了這消息

好快到伍淑清

可能佢都要等到101歲

年紀輕輕就走了 !

今次真係放棄左我地

點解要放棄生命呀

點解要放棄年青人

個女伍淑清剋死老豆

蘋果
1922年出世點樣101歲

2020-1922 咪101囉

傳統上訃聞會積閏加三歲

其實佢有無份創辦美心集團？定係純粹係紈褲子弟？

咁早死

**

其實同佢冇關係
所以有時見過有人話佢令美心無辜受罪都唔係錯得哂
不過有50%怡和 所以仍然係不了

Now 寫98歲

2020-1922=101?

好似咩 天歲 地歲 人歲？

死人燈籠報大三年

做咩唔帶埋個女走

？ 個女咁陰質 報係老豆度
抵撚死

生個打靶女

又死一件

98先啱

死人燈籠報大數, 加三歲係中國傳統(天地人各一歲)

我知啊
不過2020-1922係98嘛

一家人整整齊齊

2020-1922=2012

老一輩陰曆出身日期唔可以作準
我阿嫲佢淨係計自己農曆生日
整身分證果陣係9up年齡

乖女落去陪嗲地啦

美心家族個個月搞白事好忙

死極都死唔撚到伍淑清條西婆

咁又俾佢燈中

學到野

美心仲有一個人
大家都想佢死
快了

101歲先死都叫有報應⋯⋯？

摟揪俠

心情靚靚拉埋條八婆落去啦

做乜撚野放棄年輕人呀
唔係叫你放棄自己條命 唔好死呀

車厘呢?

成百歲先死都有人話報應
哇好撚慘呀屌你老尾

美心家族個個月都有葬禮去咁落去真係冚家剷死淨伍淑清長命百歲百病纏身

賣唔出啲月餅同廁所西餅蛋糕拎去燒岩晒啦

地府果然無放棄到伍家既人

比個仆街女激死

一命換一命？！

天
地
人

其實我係計埋先101
2020就咁減1922係98
但我巧妙咁加返3就101

伍淑清就話者
呢個阿伯都成百歲,正常都係死既年齡,有乜咁開心特別者

果乖女仲唔去陪老豆？

最緊要一家人齊齊整整

成百歲先死打晒飛機

成101歲, 仲講剋死係咩玩法

留番條生路比連登仔打飛機開心下啦

支那傳統真係戇鳩。

藍絲冇蘑菇

幾時到伍淑清？？？？

係，多鳩魚